西灣河聖十字堂放狗捉手足

是咁的 今日喺成安街推進緊嘅時候
有啲手足一路向上跑
跑到上去聖十字堂嗰度就入咗去
陳玉強執事放咗班狗入去
跟住捉走左啲手足
話會送手足上白車叫我地讓路
跟住一籠車嚟咗 塔撚晒成班手足上去
屌你老母信教信撚到咁

燒得

一定要傳開佢 小心間教堂

裝修就快

裝修呀

執事陳玉強

差少少就想私了佢

片你地搵返直播
我影唔晒成個過程

手足跪撚晒喺度仲要比佢哋打

出嚟嗰陣已經綁手綁腳

推

係咪冇人睇

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

有一班牧師 好似612個時咁肯企出黎 我會好尊重但同時都有好多教會同耶撚 話就話信教 但係人道危機既時候聲都冇出過 呢d教會就含撚啦 唔通被強姦 被自殺 被槍殺都係神既旨意呀dllm

係呀 同將手足推俾殺人犯有咩分別

唔好以為信教就比一般人好

佢對向聲稱唔係咁

外

我只係冇諗過咁多人圍住佢都仲可以交人

信教都係仆街架啦

私人地方你堅持唔放嘅話佢都吹你唔漲

真 識人信教 但721話應該打死d後生

其實都有一班教友好好
唔撚係佢囉

學嘢 咩叫人面獸心

哩D堂一定要

大家幫手推下
唔知佢個取向係點啦不過點都要小心

唔想帶風向話要裝修
大家在喺西灣河行動小心啲

再

手足要記住呢點 唔好見教會就入

因為嗰度一路走都冇地方可以避
淨係入到去

執事地位高過牧師的，銅鑼灣果間教會都係因為海外同香港執事既壓力，
所以而家銅鑼灣有示威活動時會關門

我冇諗過佢哋會咁

我諗無人會再信天主教。

教堂唔裝修得，黃教友會好介意

佢本人呢就

唔好再入，唔可以裝修啊!!!!

我唔講啦

請問關呢個主題咩事

快啲幫手推啦冇下次

裝修得

觀感不好

【手動轉】

聖十字架堂陳玉強執事聲稱警察有權進入教堂執法，因而放警察進入教堂範圍拘捕青年，令人髮指震驚。

陳執事明顯違反教區機制，並無通知主教及法律顧問。教區必須嚴正交代。

有教友女士指出堂方承諾會開放教堂，直斥執事違反機制，質問執事如何對得起天主教徒。

教區、堂方主任司鐸梁達材神父和陳執事如果不公開道歉、為被捕青年提供法律支援，並給予公眾合理交代，我呼籲教友杯葛所有教堂活動。

教堂本來應該是保護羊群的地方，卻成為國家鎮壓人民的幫兇，恥與為伍。

「若是你的右眼使你跌倒，剜出它來，從你身上扔掉，因為喪失你一個肢體，比你全身投入地獄裡，為你更好。」（瑪：五29）

教友已經做緊嘢請不要裝修教堂
唔介意你哋裝修佢本人

我同意

以上段嘢我識嘅教友全部手動轉緊啦

執事係天主教。牧師係基督教。聖十字堂係天主教。何來執事高過牧師？
唔好扮代表啦，唔該

我之前以為果間係基督教教會黎，基督教黎講執事/長老 係高過牧師。

天主教我唔識

1.聖十字堂係天主教，有神父，冇牧師
2.執事都有分階級，目前未知呢個人係咩階，不過佢係終身執事可以視為此會內最高（雖然最高都可能有幾個人）
3.一般黎講神父地位仍然高於執事，但目前似乎唔少地方缺乏神父，就變左終身執事最高

利申：本人信仰新教，純個人研究可能有錯

天主教
基督教

中立？
非暴力？

唔該班教徒自己了解下天主教基督教歷史

我想講天主教基督教都係一個普通人

中立即係見死不救

聖堂神父同個執事割左

有啲教堂/教會係藍，小心

但你睇下教區果副死人官腔
「教堂無法保障進入期內的人士不依法被捕」
嘩你憑乜嘢話popo依法拘捕
你係法官定係天主
有邊隻眼睇到popo依法啊

今日點半鐘入聖十字堂祈禱，在聖堂門口企咗隻便衣狗，見到我進入門口，立即問我：你來做乜嘢（狂吼）。我跟佢講：我入去做乜你要跟住我做乜，好唔好。我會逗留約30分鐘，有無時間呀？
再問條便衣狗，你滿意嗎？唔係樣樣要話畀你知，在宗教地方要有禮貌㗎。